# Module1

Варіант 8
Аукціон. На торги виставляється декілька лотів. Учасники аукціону подають заявки. Заявку можна коригувати в напрямку збільшення кілька разів під час торгів одного лота. Аукціон визначає переможця і переходить до наступного лоту. Учасник, який не сплатив за лот у визначений проміжок часу, відсторонюється на декілька лотів від торгів.
